啊宏炒麵係咩黎？

如題 依排成日聽人講